個心真係好痛。。。我可以點做？

前排男方話要冷靜期分開下，咁我啱啱手賤㩒入去佢ig度睇，佢已經del曬我同佢啲合照。。。。我同佢係咪已經返唔到轉頭啦。。我個心真係好痛

呢段日子，喺街度見到乜都會諗起同佢一齊經歷過嘅點點滴滴，我呢家可以點做

冷靜期=byebye
樓主多啲搵下朋友散心
過一排無事架喇（抱

分開冷靜係淨係佢想分開？

我喺朋友面前扮冇嘢我扮得好辛苦呀

入黎傾下 好多失戀巴絲陪住你

做咩要喺朋友面前扮無野呀
你講出黎會舒服好多架
我相信 你朋友會願意聽 願意陪你嘅

搵過個啦，傻鳩

期間我有約過佢打算出黎傾下，不過佢都係拒絕唔出黎

而且佢都同我講話想分開一陣，大家做返朋友，增值下自己，成為更好嘅人我分唔明佢係真心咁覺得定係分手藉口

入唔到吖

就咁禁咋啵

放低唔到呀佢係我個初戀黎

介紹個靚仔你

唔好搵佢啦
佢都唔出黎同你傾
都無心想維繫呢段感情
唔好信佢話分開一陣
佢想做好人咋

下個會更好 唔好灰
識個第2個 個心冇咁痛

唔要呢條仆街！！

都挽留過啦，如果佢都係要走既，點留都留唔到架
早一個禮拜我同你都差唔多，都好想佢再俾個機會我，但佢都唔想。咁唯有真係就咁算。有時真係要留番啲尊嚴俾自己

要放低啦，諗下之前無左佢都係咁過，諗番之前平時係做啲咩黎攝時間。我知一時間係好難適應真係無左佢既日子，雖然我都係慢慢適應緊。

但都會過去架

我都好明白
我都想有機會再同佢發展
但佢一刀切話溝通唔到 但明明一直相處都無嘈過
淨係識自己諗個問題唔搬出黎

我之前暗戀人都用左3年先放低。。。

唔知幾時先適應到。。

咁個問題就可能係個男仔度啦，既然佢唔想再繼續，就真係無論點求都無用

順其自然都仲有一絲希望佢會搵返你。

我慘啲，我係俾人表白同俾彈番轉頭係同一日。
姐係我地開始既一日就係我失去既一日
果種不甘心我都唔知我要幾耐先忘記到。

振作呀！！大家一齊努力

我俾被分手既巴打黎
係女朋友唔想同我溝通

冷靜期，十個九個都係分手收場
愈大寄望，愈大失望
振作

話就話冷靜 你唔搵佢 佢唔搵番你 咁就完了...我覺得你應該要問清楚佢係想點 唔好自己亂諗 總要經過呢個階段架啦你以後搵到個更好既人就會覺得今次只係經驗 加油啊唔洗逼自己堅強或者扮冇事呀 同朋友傾計 唔好收埋係心入面喊都可以令你舒服少少架 但唔好諗太多啦 做多啲你有興趣既事 更好的愛前面等

真係好痛

我有試過約佢出黎傾，不過佢次次都唔出

我本身以為自己可以好瀟灑原來唔得

總之冷靜期同分手一樣 係笑話黎
佢冇心搵你 你搵佢只會令佢覺得煩 乞佢憎 有心佢點都會搵到佢

結論 重新學習自己一個

我比你更傷 唔敢相信愛情

有故事分享下 大家圍爐取暖

你唔知佢住邊？番學or番工地點咩？直接去搵佢

咁樣會唔會令佢更加反感？

心痛睇睇醫生好D
心絞痛又稱為狹心症（Angina pectoris），是心肌缺血引起的胸痛，一般是由冠狀動脈阻塞或痙攣所導致。冠狀動脈疾病是心血管的動脈粥樣硬化，為心絞痛的主要原因。心絞痛的原文「angina」源自拉丁文的「angere」，意即「絞痛」。心絞痛的感受程度與心肌缺氧的嚴重程度關連不大，也就是說，嚴重的疼痛不一定是心臟病突發；而心臟病突發可能也不會有胸痛的現象。

如果佢真係唔想同你和好就會 不過如果真係咁都唔值得再留戀

咁又係

我都係 不過我最後都係散左
Btw樓主加油 吾好放棄
起碼吾好令自己後悔

千祈唔好信咩冷靜期 通通都係假

承諾同信任係一對，雖然而家係小事，但我試過小事積成大事，體會過個種絕望。一個唔守諾，另一個談何信任。其他人flirt你其實係可以拒絕嘅，我真係唔信你感覺唔到。

做下自我建設先，俾啲新鮮感佢。千其唔好原地踏步。

應該幾耐先再聯絡返佢呀

第一件事你要諗有無咩想做但因為佢無做到，譬如約翻frd食飯（個世界唔係得佢一個，如果係佢都會有壓力），譬如挖掘下自己興趣，可以係佢感興趣你又覺得可以試下嘅（咁就錦上添花），或者你自己鍾意但未嘗試過嘅（可能會俾佢驚喜發現你不斷update緊自己）。第二件事要睇你第一件揀做咩事，如果約frd嗰啲，都快嘅就po ig等佢知（就算唔係特別開心都要扮開心）佢可能會主動問你，如果無就三到五日同佢講下傾左啲咩好開心。如果培養興趣就一個禮拜左右懶若無其事咁俾佢發現。第三件事就係睇佢反應再後續分解。

你係巴定絲呀？

介唔介意留個tg，等我拜下師，學下嘢

只係孤獨絲一個，自己都越來越唔識點拍拖

振作呀！！

真心愛過真係分手後做唔返朋友

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

改左條易記既link

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)